[求救] 邊隻wifi pocket 好用?

遲啲會去一啲無漫遊嘅地方旅行, 但又一定要收到香港電話. 我本身用開csl 有免費voice over wifi, 所以依家急住搵一隻wifi pocket
有無巴打有心水推介

sorry for 1999

應該係pocket wifi 先啱